【引渡惡法】上月「反送中」遊行人數創傘運後最高 民陣籲周五添美道再集會！！！

政府無視13萬人上街「反送中」繼續硬推，民間人權陣線為阻《逃犯條例》修訂的惡法通過，先後於3月30日及4月28日兩度舉辦遊行，4月28日一次更錄得13萬人參與，為2014年傘運後最多人參與的一次遊行。隨着本周六（11日）相關法案委員會再次召開會議，民陣號召本周五（10日）晚上8時於立法會外添美道集會示威，希望反對惡法的市民能夠站出來，為民主派議員及香港打氣。

根據民陣的宣傳圖片，周五晚上的集會主題為「民意不可欺、為香港企硬」，於晚上8時開始，料至9時30分左右完結。上周六（4日）民陣亦曾號召市民到立法會示威區集會，聲援在立法會內抗惡法的民主派議員，獲大批市民響應。

星期五晚去完
星期六朝早再去立法會